有冇做1823Intern既

今日收到電話又延遲 有冇ching都係黎緊番

好似有人中肺炎

真？